jumpy E個字真係好臭西格

見工果時HR女成日講一年轉一次工，咁Jumpy好難請你，又乘機壓價
我立即屌佢老母啦，我一睇妳坐姿隻腳合唔得埋，妳塊西都夠jumpy啦，成撚日轉唔同ge撚，咪一樣開3000蚊一晚

建議大家見工預到jumpy臭西就咁樣屌7佢再立即頭也不回走

咁你屌咗個jumpy HR未

一路屌一唔開post啦

你咪回佢,因為你,我唔會轉第2間,有份JOB之餘仲屌埋西,幾撚爽
利申:試過1 ON 1 INTERVIEW 溝HR 得左

推佢車，每推一下頂到最入就問佢我條撚jump唔jumpy呀

好撚鳩 但笑左